[I/A] 超級機器人大戰DD [44] 1.5週年 男女豬3技 後宮2技肯出未

前言：
此遊戲營運曾無理凍結大量玩家賬號
到時出現退錢及棄驚潮
此驚就執 有興趣的玩家請勿課金

重有心玩嘅可以睇#1 有齊資料,傷害計算器同埋好友表 就算巴打被ban你都可以Add嚟抱

官網：
官方wiki :
Q&A:
1. 點解壓制戰咁難打, 我升滿GGG都比人秒?
A: 壓制戰要再裝一次啲卡

2. 我行路就斷CHAIN點解成就?
A: AUTO就唔斷

真三一要點攞?

3. 鎚仔打Extra Stage有冇分類?
A :

Pilot 訓練書可以鳩分3類 唔同類食唔同書

出擊夠10-1000場數會送唔同等級嘅書
[10-500場]

[520-1000場]

機體及支援類型分類

好友登記
日版巴打
1.燥底新丁 138325931 シオン・ザバ
2.チンポ 120954382 すず
3.強迫症 156260136 M
4.松岡茉優BB 373316501 マイルス
5.食蜜瓜先 635813533 Ray Lihk
6.米田共人 176069017 アムロ
7.雞巴忠實粉絲 395935139 JK
8.茂吉 348878457 茂吉
9. 禿髮樹機能 273703387 なまにく

港版巴打
1. zeta 171208454 zeta
2.李智恩 164812904 阿榮
3.死侍 270525800 社會主義鐵拳
4.星乜尻卡樂D 261818312 快d出dann
5.～敵退我追～ 174742386 廢雀爺 & 159823188 費爵爺
6.銀時 175838625 安妮亞
7.齒輪 162866713 HIM
8. ※葵※ 182976353 香港人‧葵‧報仇
9. 基爾禾 293104131 真三一 +5
10. 我愛aimyon 255540915 aimyon

機體總數值 及 輸出 & 武器種類分類表,傷害計算器,好友表

新PO材料表

綾波麗打手 天國的卡樂D推介
係呀男主依家可以硬到鋤地呀
但你敢唔敢講你呢部男主 用同樣配置 喺一年之後仲硬過彊屍呀
我見到呢隻驚戰力澎漲到痴線 下年d boss都可能有40000攻嘅可能性
但你抽到新卡 特性滿就頂到囉
抽唔到新卡 練度唔高咁點呀

我就係好撚憎跟住營運俾嘅路行 無限性buff高自己防禦
然後下一次冇石抽新卡 又唔夠力防 咁就仆直

係呀大家依家用得好爽 我部男主都有萬四防
但鎮四呢？鎮五呢？唔通又臨打嗰陣先屌曬鬼 然後又扮坐定粒六 等中四技五技六技之後 猛咁讚嗰啲用得半年/一年課仔嘅技？

我想玩減傷坦 係因為佢到依家仲保緊值 可以由鎮1打到Ex 30 而仲未有方法打壓佢住
各位課長 我明你哋手上有好多卡拆 好多卡玩
保值呢家嘢對你哋嚟講可唔重要
但我 作為睇咗red同drecom柒足一年又唔想益佢班仆街嘅無課仔 係深感明白每一次賭資源升卡嘅重要性
我都知減傷坦 只要俾官方改一改公式 就即刻收皮
但我玩咗咁耐 淨係見到0號一技+4防傷sup 係保值過所有閃坦技/sup 同好多舊嘅攻防技 起碼唔使不斷擔心白值跟唔上
呢個就係我寧願儲資源玩減傷嘅原因

雞巴留名

留咗名先

留名先
好耐冇上過黎

未爆post就開？

留名月尾43 post爆唔到

差幾十姐
大家一人一句好快爆啦

推呢個
誤中1001

我今轉死神on9自食+2
保底博士食到+3 打到多枝就俾死神+3咗

嘥曬wor ching，坐底都留兩張一張主技一張自sub

個陣無睇sub技

岩呀，我中左兩張死神
天井先中古

我都做過呢D ON9嘢
我果時抽到3張731
自食咗(因為我夠毛，點估到73系列可以共用SSR)

想問問大家用咩打鎮10隻飛碟獸，好撚難打

另外有無人記得鎮10攻略係邊個post
想攞嚟參考吓

第一關圓盤獸？

雞巴

雞巴分享鎮10打法
到ex15都有用
boss1 閃坦，手長屈四格，
boss2閃坦，攻命裝一閃，閃坦引黑騎落
boss3,4 甲児挑撥皮利斯，屈強x2主反兩下必，wing/freedom5格必扣，真三收頭，可以入隻會必中原創女女扣氣
白熊甲児，龍馬圍死，5格必機陰血

Boss5 最易打，閃坦衝上去，其他機清卒，圍死

R-Gun 首推vvv4
r gun行動，反撃主動兩下爆break，天馬debuff，二號攻手扣血，真三清卒疊buff，之後圍死，建議最好有兩張克魯兹，冇就原創女女做二號攻手

閃坦要少血同低命
boss2追最低瞄個部

係
今日想的起心肝試吓打鎮10
點知食哂屎

閃坦要幾多迴?

Boss 1就 真31 帝王 優奈 黑波
一開始幫黑波上氣
快速衝上上面個島仔企好兩格森林地型
黑波同優奈坦boss
帝王 真31清兵
真31上左熱算就收手等尾刀
由於牙red仲未整好扣氣bug 對面有75%反擊先制
所以唔好晒技 用脫力壓住對面唔過120
等磨到boss break左 仲有6萬幾血
就叫真31出黎收頭

不過係未出黑洞炮前嘅攻略
宜家係5格古蘭修做道中打手
BOSS 1 用回坦，打到接近根性線血線 一炮黑洞
BOSS 2 推落河break完一炮黑洞
BOSS 3,4 唔break都得，平A5格，然後一人一炮黑(ry
BOSS 5 用回坦，Break完一炮(ry

我都係
依家打到尾王 但唔夠減氣機用
得返30幾turn
仲未諗到點衝好

無抽黑洞炮

我打算過咗先
攞個獎勵算

而家抽

聽日先出下個雙週資料?

聽日1點

期待出天馬3卡同VVV4 3卡

Exia 4卡

請教晶片技閃避率係咪廢嘅？直接加運動性白值/%比較好？

有愛才會成功

Oo 1卡

惡魔人攻回抬頭

3月大機會開交換，唔知今次到邊個

希望快D出高達X

棄驚dd
專心玩馬娘

挽留

龍馬 x GGG

馬娘都唔算好肝 d體回得好慢
DD hea打鎮壓迎擊其實好快可以熄game

講笑
棄都棄gbf先

無插電線，又係成晚乜都無

上次刷咁多要還

屌你啦，你自己賺咁多次 一次差啲就喊苦喊忽
我就未回過本，第一次回本就比你屌

蝕個d無講出嚟

咁你都叫回這次
上次先係我第一次靠紅箱回到本

回多一兩粒轉個頭下次少左十粒

3月5 生放

下個雙周基本可以肯定會係換機珠嘅對像

咁遲先生放送，miss咗1.5週年嘅宣傳機會

重有1個鐘

日刷夜刷超3 都係得80/100
（仲要50粒放番落地死落去刷）

天國近了，red迷應當悔改

1000紅差唔多啦

啱啱上twitter睇，生放送會有XO份
係咪上去多謝大家支持

瞻仰遺容

原班人馬開XO2

5分鐘

新手lm

試過一次
拎出黎打完dailymission開始掛機
但唔記得叉番電

圖未

夠鐘, 有無人去睇

古鐵 限定
肥仔德
睇黎可以SKIP

個個都掛緊機？

又有珠

南部響介

被遺忘既爛鐵終於出2技

帶黎奇蹟嘅鐵塊

古鐵
冇換一技，係咪哩招直接當一技用

防特睇下佢可以點出 而家攻防已經夠晒坦 防特無咩作用

攻防夠晒坦都只係帝王同古辛姐，仲有00 都就嚟出S2 換新機......

特珠功能嘅防特, 等蜃氣樓把啦

希望廢鐵垃圾技
可以休息下

鳩估放送會講鎮6同下個月新機

本身都得咁少人有換到古鐵1卡, 仲將2卡SET做限定

古鐵真係冇珠冇技
依家出招2技就算有古蘭修2技級數
都好難引人抽姐

可能宣布變返原價呢

如果唔係非常之勁
真係好難引人抽

原價都難有人換返啦
個移動力+ 放入必殺格會無左

半價就差唔多 舊世代卡

個POOL開一個月

可能今次換機珠改左玩法, 指定SSR但唔洗打返指定雙周

邊到講一個月

大佬銀, 肥仔德出左我預想比蜃氣樓嘅能力
企佢附近會有BUFF

半價換老古我很快樂
爛鐵係唔係等埋聽日先決定抽唔抽
Btw男主換咩技樂

出多部天人自己會有BUFF

響介如果係開技怒濤 呢度就會9衝

所以個pool有lockon

不過個POOL開一個月
生放送又唔知想搞D咩,會唔會復刻第一次鎮壓

拖爛衫同lockon

翼霸威武

藍卡係力天同邊張

lockon sup

咁唔抽啦
得一張ssr嘅機好無吸引力

佢根本錯過哂00其他三子出SSR嘅時機

可以繼續留石到下個限pool
定係不如攞700石抽一round睇吓好唔好運中新卡

留石啦，除非古鐵勁到好似古蘭修

古蘭修夠攻唔夠坦...可能古鐵走攻防坦路線

下個月noir 3

對面2個boss都係高break條, 都好唔想人刷箱

呀屌, 點解其中一隻boss唔係原生種

都無計休息下算

部機連掛3個活動我都驚會燒

我講緊死神同古蘭修個pool

GN-X個效果係咪暗示古鐵/提子會有弱化效果無效

應該肥仔德有

我反而覺得係古鐵弱化無效，肥仔德幫自己人上buff

點解今次個pool好似好撚伏咁
Btw真係養到電話？

換另一諗法
廢鐵二珠勁 之後可以換
不過佢d舊卡同一珠就

反而古蘭修唔伏
啱啱用過人哋果隻好撚大力，真三一都行埋一邊

有個問題 如果廢鐵2卡無特別 去唔去抽一rd hinu好

窮人版hi-nu用到你尻都縮

咁唔理了
講真我驚佢反手出古鐵巨人
又或者6鎮係白騎士

古鐵巨人實出架啦, 不過宜家OG機3卡都未出齊, 唔洗諗
你驚佢換機珠迫你抽古鐵好過

綜合輸出一定係真31高啲
但係古蘭修可以企5格勁安全咁射

如果真 希望一rd撤退到

等二卡先啦
我帝皇都係二卡先抽

淨係呢點已經好吸引
搵兩隻防坦係前面，佢係後面蕉蕉蕉

手痕用卷抽到死神二技

呢張咪2卡囉,做乜鳩

應該係講緊HI-NU

係喎,SOR

單計一發必殺對比
古蘭修滿珠係勁過滿珠真三一少少
不過真三一大傷SSR有兩招
綜合傷害上古蘭修會輸
但愁博士精神有怒濤既關係
最終結果只會係why not both

屌原來我部部迴坦都係垃圾
唔洗打鎮十啦屌

用帝皇坦咪得

我研究緊點打黑騎士
帝皇夠坦?

用優奈坦
帶必中減埋氣

算啦入去俾人SM一次先

係第二關將d斬break升氣先,我就升紅蓮同自由,自由帶埋一念
然後入黑騎士就全部唔好郁,等佢自己落黎,break完圍死佢先再打卒
如果你有第二隻大大力,咁就可以連帝皇都唔駛

順便問埋
係咪打完ex9就可以完工？

我入咗去啦，試吓用Nu慢慢磨

係

磨你會後悔
條氣一上左去, 推落河都無用

準備彈返出嚟

贏咗，不過部帝皇爆咗
真三一9%都打中佢

死神pool
仲未走

頂級輸出同頂級回坦

已經太遲，邊有咁多油食到加5

白金包

唔好啦，我重要留返D錢養女

黑騎士我用優奈 帝王 31 巨靈神
屈佢落左下角圍毆
巨靈神企遠兩格破防
都係普攻cap到尾
冇信心既就留真31 150氣個次熱血尾刀

記得優奈定時降氣

人地打完啦

睇到啦
仲爆左部帝王添
咁當睇多個分享
再打個陣做參考囉

拎V必中必閃 激勵佢用魂反擊

清唔清box好呢...

繼續刷
清黎做乜

28號開始有2個星期比你清箱

4千幾頁....唔想清

上次無抽500 石個個z3技pool好後悔
明明可以幫女主上更高回

地死算啦清

得一張2技重要無10%回 sub

得1張咪夠用, 4SUP全部都推盡回 都唔會自SUP加射程

Gnx個關要裝地死比獨角破break

仲獨角獸 換機啦

set個任務由最後果頁開始㩒一吓"全部領取"再㩒上一頁
咁就算好友獎勵有油都攞得返，之後果D隨緣

重有邊部可以一次破晒兩隻
獨角真2係用嚟破break唔打人
打瑪莉用731魂反

都話荒熊唔洗破,迫佢埋牆角帝皇一拳一拳慢慢打到佢死都得
古蘭修又可以5格屈射程

冇甪過bug魂反
Ex9之內既話
力天bk完秒瑪莉後
平a死老豆or1bp重入
10打後
交1bp重入好過

死神可以無痛坦一二四王
拎黎+距離好浪費

有古蘭修黑洞 未埋牆已經死左

你宜家推到EX幾

12完停左
見開始要換打法就收手
仲要刷紅

6

無人話你只可以有一張地死2技

之後迎擊實有機會500石抽

帝皇夠硬就平a老豆算
反正打rgun有性癖
想穩都係要壓血打
我隻帝皇就太硬
要老太婆底血放大or老古自炸先做到

回機更係要避人啦
要攻擊距離托咩
距離係留俾真正既火力機用

地死你地推到幾多回

你隻甲兒D珠幾多lv

佢係張晶癲

6 2 10
2400-2500咁上下
夠推到EX10

唔知EX6-9獎勵會唔會再加料, 加古鐵碎呢

啱啱免費抽出SSR
屌你老味係吉克張過期sub卡

起身6油碎 爽
而家有5枝完整 諗緊點用

地死加埋5都係低回過女主

地死勝在平同有輸出
你話本身升好左隻女主嘅話又真係無乜需要轉

METEOR G嗰2部

但係打快左
同埋我地死1珠未升6

兩個月後開迪奧二珠
你女主角即刻可以企埋一邊

下下打熱血火力既21000攻回機
仲要必殺又多

雙+5嘅話
0爆擊嘅機率低過3%，都忽忽地

仲未計佢有減防 傷害永遠有保障

全驚暫時最高氣力上限

廢鐵係唔係可以唔抽
Btw 男主換咩技好

換男主技咁曬？

活動卷～

我指情人節pool活動

休息一次儲下石先,如果下個活動又冇限卡可以抖成個月

換一技加基礙攻防能力好d

出3技咪上返神枱

3技 攻運up，150%特殊，beam break，攻防瞄運debuff30%
4珠攻運瞄隨氣力上昇，最大20%

後繼機第一招

課長抽滿珠就係跟得到死神
普通人抽唔滿粒三珠
頂多係同普通人死神貼返近d

上面隻死神二珠都係得lv10
但女主雙珠滿左既

所以便宜大碗都係要乖乖轉玩死神

主角組留名要登到兩週年

全部要power up啦
技即使冇break都要有有debuff同攻運大up
男女主角仲要差唔多成年冇出過新招
仲記得男女主2技好似半週年多少少出

暫時最長要等18個月先有新ssr

上面張圖 女主雙20珠
迪奧係20 1X

見人講2卡就係半週年出片之後開抽

最長係18個月都無新SSR

咁你可想而知
期主角出新招既人有幾多
週年出左粒3珠吊下命
過左一陣就帝王超力又即刻過返佢頭

仲未有嘅

香港5點
唔係日本5點

呀屌，唔記得部電話改左時區玩Nier

生放應該會係
壓制戰OG人氣機
交換機師
noir3

然後又沒貨鳥

成個月嘅廢鐵限卡，會唔會係賭神揸眼鏡狗
然後激勵哥用BD BOX名義送珠

我想係想要黑百合X黑三一多d

我都係

今日5點有咩

廢鐵同肥仔德能力
下次換機要等3月5開估

我仲諗緊點解1點無wind

上到35%攻

不了 你用埋我個份

係咪on9
個必殺格都係無加移動，即係切り札main 效都係有個移動+2

準備定下星期公佈完換機含淚抽

起碼佢再下個pool先迫人抽
真係太垃圾

上次nu完前3日叫人抽
今次個pool成個月，點走得甩

乜都叫限定引人抽
都傻嘅

如果張野有防up
ok 神卡
但沒 即係垃圾

降攻24.5，都叫遇強越強嘅

再望下粒珠

用實彈break都係用返激勵哥算起碼做到5格無傷

痴根 周圍4格

唔得 太軟
佢張一卡太屎 0價值

人地其他必殺卡同珠係相輔相成
佢得一張卡同防有關 然後得珠最大10%防

咁人地本身係射擊機

抽嗎

Exia翻生了

限卡笑死人咩
肥德仲勁過佢

肥仔>廢鐵
但之後蜃氣樓一定會打面，仲大好機會撞埋type

咁r2要出埋星刻同藤堂先好出個張buff卡

肥仔好似抽得落過廢鐵

肥德唔係勁到離地
但存在感高好鬼多

意義重大，終於有指揮
可以預見之後蜃氣樓會係攻防瞄運上升

我決定skip個pool

1隻麻麻
1隻普通

周圍4格同伴攻+21% 肥仔德準備常駐

肥仔仲要係1卡 下次有得拎

如果下次隻鎮制壓boss beam弱
肥德將會係final boss黑馬
制壓final boss未出過beam弱

睇完下星期嘅換機第5彈先講啦

半年後

想像下
肥仔德坦住隻boss
其實三隻圍住肥仔德打boss
攻同描都加20%
幾爽

不過笨大話唔俾你隻防坦坦boss
吹咩

送一送粒應該夠坦下次鎮壓

有d心動

肥仔德裝晒挑撥咪得

提子有挑釁 鬥志 分析

個粒一珠夠做啦
最大25%防
升到lv10 15%都坦贏唔少人

成個月流流長
俾部備用機休息下先

睇埋生放再決定

遲d重可以換珠

得個pool一個月
活動照常得半個月

然後聽日bgm 似係00
得00 boss
真係帶來奇蹟的鐵塊
連出限卡都丟臉過人

終於可以抖下部電腦

目標達成 油100/100

我都50/50 (計哂所有獎品)

3個鐘前差6粒，希望回到

我計過啦
死神一技都係食油好
死神拆晶係稀有既damage up

女主個配置係咩？

4格+21%攻瞄，痴線 古鐵真心廢，但都好過拖爛衫起碼有break同100%無效化

古鐵冇可能抽
絕大部分人一珠應該得2,3lv
即使35%攻都好，應該唔高得去邊仲要本身勁脆
真正一發男
肥仔徳幾勁
有指揮有成
但要綁得隻5子就有d雞肋
Exia又唔係特別勁

唔駛其他天人都有效果
對天人只係追加多d瞄同beam break
可有可冇

For season 2

我知啊
就係要谷100%break要落多隻四子就好雞肋
Lockon一定唔落，超兵又冇ssr
Exia又咁
真係等00

出OO都好，lockon都瓜左

2粒珠6LV
一張激勵哥3技 3張學姊
張晶加100回同11%回

唔怪得咁勁

重未加5

心大心細

聽日有無人抽

肥德一卡可以換
廢鐵真係廢鐵黎

抽?

古鐵有10lv珠唔會廢得去邊，反而好奇佢會點計lock on同lock off既珠

唔洗分因為係用洛奧個名唔係爾

佢依家係粒粒珠都廢先慘

主要提子實會變人權角，可以搏下既
古鐵當送

起碼等一季或半年先有得換

其實都幾難唔抽，3月實有換機

古鐵2技配1技,1技傷害會唔會好大力?

聽日抽完等你包膠

不如試下兩部肥仔會唔會有42%加乘

鎮壓都無得咁玩有42都無用

回到本

古蘭修死神刷超四既奇蹟

隻game真係
乜撚都load一餐
仲要好慢

炒左最少3晚都回得返，amazing

只係刷到超2 都叫回到本 本身餵到各+3 諗緊而家餵唔餵晒兩邊+5

成日都話回唔到本食紙啦

有冇巴打一間可以幫我打鎮8同9

真三一 甲兒 阿寶 愁白河
完場

甲兒同阿寶無珠 我一間再試下先

又要耐唔耐斷一斷

轉裝根本一部機轉晒先save一野就夠，甚至成team save一野都夠，佢係都要轉一件save一次

有勇者未

仆街 好似拎漏左最後一日嘅活動卷

想睇試用包膠

屌 hi nu有得拎兩次珠

初級一動完場
75場可以極速刷完

我抽一rd為敬

屌中sup XYEQY#@$&$%U＄ＷＲＢＹＶ＄ＴＶＹ＄Ｙ

唔撚中肥仔德

抽左3round多
保底先換到肥仔德

中左4隻廢鐵

？

lockon sup卡

講錯 今次都有活動兌換卷拎

不嬲都係咁
2次雙周先拎得齊7粒珠

4 rd 兩張lock off sub
一張肥仔
一張力天ssr

我屌

咩玩法

今次抽唔落手

快手刷完任務休息算
都唔諗住刷今次活動

下星期你會含淚抽

我係想知樣一動

到依家交換機師都未試過讓人後悔
高文唔計 未入坑

古蘭修入場射五格
部boss直接爆左

你抽左未

4張廢鐵

碎左佢定食左佢

睇埋邊個換機先

專技都係廢嘅，自食把啦

如果我兩rd中肥仔我都會收手 點知第3rd 唯有繼續

肥仔德常駐攻擊+21%,唔抽唔得

第1round古鐵同古蘭修，追唔追埋肥仔好

但係佢自己無攻呢

人權角

只要令我隻真三一同古蘭修buff到上天花板就得

結果第2round step2中埋

準備noir 3仲抽

搞到有d想抽

noir3再勁都唔及肥仔德buff晒3部咁有效益
雖然noir3我都會抽

我唔貪心，下次Noir可以刷箱就夠

好用 但唔係必要
等有攻防up再叫我

應該又沒
好似noir 2咁

你啱啱講左啲乜

但係常駐，會歪

lock off有咩咁勁,好似好多人抽?而家最多夠抽1RD,諗緊抽HI NU OR lock off

兩邊都唔好抽住

請問這2部是否限定機?

得古鐵係限

常註個細怒濤+刮目都廢
同埋隻野仲係防坦+破beam break

btw,古鐵要+5先識行5格

肥仔打迎擊呃過量命中應該勁好用

邊有人話廢
我笑大佬銀呢頭講完話唔想抽，5分鐘都無就轉軚

中左2張古鐵、1張肥仔德，張券換咩好

肥仔德自己都好似食到個buff

咁隻野都有病，淨係自己都28防，21攻，21命

對

食到buff既機體會閃閃下

正常更係要食到
食唔到隻野本身會好渣

張必勁過廢鐵限

任何game buff類永遠都係最值錢同搶手
至於打唔打臉,等出左5張同類卡先再黎講打臉

早抽早享受

原來肥仔R卡比我賣晒

我d肥仔德SR卡係哂信箱底
五千幾頁

我都係 冇記錯好似係鐳射劍,要唔要都冇所謂

2rd都洛克人sub 真係抽唔落去

4張超硬肥德wo

step3中左
1516抽唔抽埋個step4

最後step 4中晒2張
頭3rd都係洛克人sub

四張lock on+0 40%防
一珠滿 25%防
一卡滿 28%防
93防% 前人未到既領域

再加埋本身有分析同鬥志
Beam Break指揮坦

指揮Beam Break已經出左,睇下幾時會出埋斬擊/打擊/實彈/特殊Break指揮

蜃氣樓 唔知會係特殊定打擊

最後個個口嫌體正直

餵唔餵油俾肥仔好

可能餵完油俾肥仔...有輕鬆掛超級可能....

你班友仔當初話唔抽 結果最後個個都抽

廢鐵 老古 空格 肥仔德
約分半鐘

利申：廢鐵+5

應該老古行先會比較好

其實係唔係肥仔德+5先好d

肥仔德
老古
廢鐵
空格

？

晏d試下, 出左街

唔係唔抽咩
做咩個個抽

5枝油 俾唔俾晒肥仔德好
定餵晒俾老古先好

有凱撒同智魔未必需要到用老古,但肥仔德既buff人人爭住用

老古 肥仔 廢鐵 地死(我廢所以落)
好似全員3動就打死boss

一r中左

一個二個都沒控制力

發現r張德天唔見左

控制得好好了
平時一定抽哂4r
有冇人有勁古鐵可以貼出黎睇下
攻應該好高
但防應該不堪入目

古鐵 lockon 肥仔 空白 75秒一場

笑左，咁多人抽既

計過下數
會大力過帝皇少少
但只限張二卡
佢d舊卡仲用緊垃圾倍率on99

然後防方面 敵人攻唔上唔落個d
佢站場力會廢過哂d舊機
攻擊力好高既 佢會企得耐d
但如果對手係攻唔上唔落 又有增傷既敵人
古鐵會直接爆開

忍唔住手
抽多r
兩r中哂

古鐵企得耐d既定義只係食多一兩下
唔好對防太大期望
要練就當攻特玩會好d

“控制得好好了”

唯有等佢下放二珠
血量挨多一兩下，四張攻sup
應該可以大力過帝王，可以打三四飛
計錯數食大應該就得一兩飛

抽左兩r咋

有凱撒都唔輪到古鐵去坦,最多都係做下break打手
唯一好處係唔食debuff

不過講真，如果我唔係古鐵乜技都無，應該都會忍唔住抽埋

係咪個個抽晒
得我一個真係唔抽做傻仔

下次記住
唔抽=抽
抽=抽

抽一張揸手
又唔知佢幾時復刻
抽黎打迎撃冇壞
又或者下次出隻debuff冇効角要力天sup自己

build依隻野要聖誕惠2張+1張情人蘿
瞬間火力有 但你真係預用一兩區沒貨

我部廢鐵乜技都無，打唔到迎擊的
都要等到巨人我先有機會用得起廢鐵

我都係得一技
r,sr都冇

沒SR會扣唔少分
沒左6%damage up

慢慢換
横掂我鎮壓有分剩

起碼有招SSR，可以等到時皇牌落晒3招ssr
宜家要比我point換返無論R SR SSR 都真係比唔落手
所以我1rd中左肥仔德走人算

皇牌落地
巨人不遠 真係仲要抽?
望下hi-nu 話黎就黎
阿red唔會在意你感受

3月5生放
red:我地就6鎮出巨人啦
係唔係好開心呢

二章part1 出蜃氣樓，我話嘅

我覺得未必
Og 咁多機
佢應該是是旦旦拎部出黎
完全feel 唔到佢個順序

基哥亡靈

直接出RV版

拎德天打第4關

如果講到beam弱OG機
真係有可能係基哥

RV當後繼機
宜家部部鎮都有後繼/強化

打到鎮9boss 唔小心俾卡利卡利插死晒 重新打過算

亡靈哈肯版都可以
omega有出過場

點解唔係白騎
雖然基哥都好大機會

水谷優子

聲帶啦
下集og都幾大可能帶無限邊殭個pair坐古巨同白騎
賭神可能陪大肚excellent

卡利卡利？
邊部？

朱古力fd

鎮9clear!

刷分好似鎮8抵過9 起碼唔駛打閪女人同卡利卡利

有時間咪打鎮9,冇時間咪Auto鎮8
我自己都係有時間先打EX,冇時間要清體就Auto鎮9

哦...
要用特殊break
我係一招帝王，一隻古蘭修就打走左佢個盾

我打唔贏鎮10但Auto到鎮9只爆真三一

有無人都係照刷

分半鐘一場

古鐵幾多G
因為我無技1

無技，塞左張泰坦去main等佢行快啲唔比卒追

不過你無其他技都啪油，之後都無乜機會用
rich

咩陣

啪左之後就換1技反正之後有10萬最多蝕一次

肥德 老古 廢鐵 空格
照舊 全部追Boss

我貪心要清廢鐵場次，如果唔係可以再快啲

我啪晒俾肥仔德

但係鐵自己加2格重食到泰坦1格咩

你仲要+5張sr
btw 你又抽左幾多rd先齊2張？

我話無技，真係講緊乜技都無

抽晒上次D增量石

你用老古開到技咩我之前2R都打完

第3動黑洞殺
咁你嗰隊睇黎快過我，又咩組合

早希實 LOCK ON 提子 帝皇(鳩放)

好似都係3R記錯

連黑洞炮都唔洗開

我做都做唔到

其實係咪得我一個係抽左但無中到廢鐵

我冇抽

4r唔中換咗

twitter勁多on9換左昭弘粒2珠

咁的確係呃到人

Ssr卷中古辛

咁少人上黎報告嘅 張ssr卷

即係可以儲定碎換之前嘅珠

兩隻肥仔可以疊

開放昭弘2珠 好明顯係比我呢D 冇做任珠嘅傻仔換

一分鐘隊

無帝皇劍

上面嗰隊要+5泰坦2卡
下面呢隊夠攻同Map有特性就得

D珠升到10lv之後淨係打鎮壓換都幾絕望

換機的話 可唔可以用番原本d招？

唔得,只可以用換機招

得既話
Hi nu依家識飛啦
唔會俾nu指著黎笑

5CH見到有黑百合其他裝嘅圖

但係都算確定左舊機最多4招SSR技,唔會再有新技,遲早好似鐵甲萬能俠咁成為時代眼淚永存倉底

有d人情有獨鐘
基拉仲開緊飛西

仲有炮西未出

比部西穆大叔然後出完美西, 閃電西

劇情就已經俾左
睇下上到宇宙會唔會俾我地用

跟住出曉俾穆玩反彈傷同幫人開保護罩,飛西再變粉紅西

SEED都未完咁快諗定SEED D個尾

我冇睇劇情

1300紅 零油

熄機轉運

+5 +2咁得意

可能中左廢鐵唔想食油

見肥仔有潛力 比哂佢 部廢鐵中左2張 自食就算

就黎要性交轉運

你鎮十過唔到邊關先

你無石啦抽乜鬼

最後忍唔住抽左700

中左transam
1000紅刷緊

屌你三個pool都咁撚好彩

總共抽1200石 中4張紅色pu 真係歐

不過pad非番

有名你睇
佢洗開牌疊

佢唔止用石抽好彩

每日1抽啊 白卷啊 都會中活動ssr

屌佢啊

人品守衡定律

老古死神係dd至今賣最好既一段時間
雖然話有pack同特價加乘
但之前d pool有加乘都輸俾d限pool

你呢啲叫祭品召唤

賣最好嘅非限pool？

每半個月為一期
依期係至今收入最好

咁個pool係抵抽嘅

利申：無抽

想要習近平版

第一關卡卡地第三關D勁機近乎死曬

我上幾頁先問完，你不如參考吓

1900紅

5/70

都炆水

4/50

回左10%了

得我一個仲係strong hold軍

我都係 冇出賣你
仲夠石抽一個保底

你走啦 唔想見到你

應得嘅

我又唔會信全部都係抽dd
或者直頭玩膠

條友成日搏出位

不過佢話佢隻隻都20lv珠
無廿萬都有十萬

銀清

我諗早乙女博士都無可能課到咁盡

博士三珠打後有愛通常抽到10

M兄貴三珠打後限珠有愛就直接20
沒愛都10

各位抽左嘅唔該fd list換機

仲有我陪你
唔似個牌疊仔咁

肥仔ok?

邊部都得，最緊要係個紅%
反正我自己嗰3部都夠晒打

其實揀好友掛用晒會點

唔知喎，從來唔揀好友去掛
淨係每晚日任手動揀有紅嘅fd

用晒會用D街外人，未add 果D

起身得1粒..
8/70

無哂掛機卷

緊係自動架啦，仲用佢啲卷

係咪要用啲咩按鍵精靈

ys
an有自動點擊app，又可以用模擬器
i就要額外買個物理連點器

who is the shining star

IKTF
所以我返工個時係手動再戰

打工仔的悲哀

買部AN機掛囉

窮

我有4千幾石，同你一樣strong hold緊

想入坑應該玩日服定港服好？兩邊同唔同步
呢家首抽應該刷咩好

港服啦 港服多大腿抱
傻仔先玩日服 課金又貴過人

利申：我係傻仔

清有冇興趣接收我acc
仲有800石 都叫掛到下今次ev

利申 今日辭職 玩少樣洗少d

港啦
bamdie直營唔洗驚執笠快過日服
啲野同步 課金又平啲
ranking都易打啲

直營又唔同講法，代理就要考慮

未玩，唔知點定

我最多都係收番少少 唔貴
你想就留tg傾

buff exia拖爛衫

120氣就差唔多

31 beam 拖爛衫
復刻

大家快d抽

@※葵※

抵唔抵抽？ 有三一 1 卡

我試下岩唔岩玩先

今次四千幾石 無藉口啦

屌你老母抽撚爆

btw有冇圖

那有錢
哩個時候出三一beam

諗緊抽唔抽珠

你咁多錢, 我實叫你抽架

只怕好快換00

星期五生放送完再諗
岩岩哩次太傷

你唔係話唔抽架咩
中幾多張廢鐵先中肥德?

Pool有 31斧 beam 拖爛衫同七劍

都幾易誤中

8R一張新都冇
我4R之後都係同佢鬥氣

好多LOCKON RIP

我相信唔會一個POOL就完
完左呢個開金槌+ALL RANGE

buff咗拖爛衫

上次魯魯修都6R先一張新
想死

係咪700石1 round

冇錢
馬娘課左
又srx又gggg
真係乾左

好彩已有31bean

好似都係sh等生放送好d

個POOL去到15號,慢慢諗啦

金槌有呼吸未

等15號, 我信佢會接住復

問題係佢buff完transam 都仲係好渣
金槌到底去唔去到大V個lv

冇錢抽 全實彈用天馬機好過廢鐵多多聲啦

直接skip算

做咩呢個時勢唔撈?

Nu都會咁nerf迫人抽hi nu

要復就係GGG+NU
睇下會唔會BUFF GGG

buff硬
一樣都係勁+廢，然後其中一部就出/出左後繼機

up緊乜鳩

而家D BUFF都係改數字
金鎚改數字都係加多少少攻,命同防

但係D人寧願二技做MAIN去打BREAK,都幾難搞
除非大執

cut走“自action”幾隻字已經係好大嘅buff

理想：攻buff上到33，命中buff常駐25，減傷35，action數減1

咁撚伏?

俾無beam既人同課長抽珠

有D人未中過斧可以用黎開珠
好似我咁,+5左斧都係一粒珠都冇

我就建議睇埋生放先

真三一beam都係冇得唔抽架啦 死心

過多幾個月等beam+三技再抽

點解會幻想新卡同限定一齊出

但今個pool好伏wo
起碼都等多幾輪
下次應該係ggg+帝王劍
之後到nu+高文

諗多左
下次會係金槌同NU

唔係沒可能
要限卡累積多左先有機會
Omega都係咁上下

但猶豫就會敗北
依度已經有beam難民痛苦左半年

You have NO CHOICE

我都係beam難民
但依家已經覺得冇咩所謂

屌

你中咗咁多勁卡
唔洗抽Beam啦

我係諗緊佢無保底換我4000石都可以唔中咋

700一r通常有code

驗眼

唔洗驗
我無入game睇過公告

btw聽日開始又有免費9R1SR

我見到10ssr

法老王幫幫手
我都想一個10連10SSR

0.03既10次方
=0.00000000000000059049

寺田P、天井まで回してブラックホールクラスター出ず（今日のラジオより）

要用自己人工資助自己整機戰

打工為興趣

スーパーロボット魂 2021 live

跌得2粒

大家咁話

Pm jo

公墓園 唔想撈

做到1分鐘場

乜野砌法
我之前貼嗰2隊都跟唔到

跟第一隊
德天力天插卡蓮韻子
帝皇插10%攻我插左兩張之後就韻子同泰坦2技加一張斬擊加傷19星晶

最大問題係提子自動會走錯位咁帝重反擊就殺唔死

有骨氣

我得1粒...1900紅

不過我彈左

9/70..

要用晶就算啦

20石換時間抵
反正之後都會研究換晶唔洗石

機體係咪唔洗抽，過關拎，技先抽

一要高星斬擊強化都無

冇錯
邊關拎就睇返po頭

突然抽筋，抽多2rd抽埋張廢鐵

Rich

倉底搵到張加攻+斬擊強化嘅晶，成功1分鐘

如果想買，應該揀咩好

好似已經out

買黑石，會唔會比呀red ban?

你都識講黑石

呢家唔知玩緊咩，亂配必殺技
呢家有咩機體同技係強勢

第1行，第3&第4張女女卡
圈套攻擊+蓋特戰斧/火焰噴射 呢度3張揀2張
filter左睇下有咩揀

係咪要dynames 招技+3同喂滿書先1分鐘到

已經求其隨機開咗，應該推上去用咩機好

我
力天+2，sup 毛姐+all range(+5)×3
肥德+5，sup 韻子×2，平衡增傷IV×2
帝皇，泰坦2技+情人紫蘿+炎純×2
廢鐵+5，塞晒啲lockon推藍

裝完晶之後由差5千變overkill 7千

補充 lockon無食攻3書

另外想問係咪要打晒World 先開到第一章D part拎機

是但打晒其中一個就開到part1
BTW 無聖誕韻子實後悔

韻子係邊個

(限定)白雪中的禮物

係咪應該要揀返，得一張夠唔夠 洗唔洗突破

第1行，第3&第4張女女卡
圈套攻擊+蓋特戰斧/火焰噴射 呢度3張揀2張
filter左睇下有咩揀

你去睇下有咩ac揀再貼出黎
囡囡卡全部都唔好自食，打散黎用先有著數

換31斧 一陣抽beam

得一個

圈套攻擊+火焰噴射嘅一個都無？

係就咗火噴 有兩個

買呢個？係咪打世界5 拎咗部機先

屌，話啱啱俾人賣咗

RIP
咁睇下淨係FILTER 2張囡囡卡+圈套攻擊, 睇下有咩揀
真三一斧今日開POOL有得抽,連埋佢張限定同POOL

有3個

咁圈套攻擊係咪要等再出 先刷到+值

你IOS定AN機架

IOS

我睇個間冇 但淘寶 IOS 應該得一間？

我係你條link度揀咋
DD 港台服嗰一格，無寫到日頭號

我睇個個應該係有寫apple
要得圈套攻擊個個？ 反正三一今日有得抽

但我玩左咁耐都未用過

Respect

換魔神？

等埋今日1點抽完真31BEAM先再諗

等埋生放先換啦
話唔定又有機上next gen

好 咁唔搞住，差D換咗

宜家周圍加人抱大腿推主線就OK

5/50

4sr

但真係平好多

幫你買完石refund
更係便啦 咪傻

唔好講咁多，快啲買
我想睇你之後上黎叫春

5倍攻防buff

退錢唔會BAM,但會鎖引繼

即係攞唔到引繼code?

可以照SET, 但引繼唔到去其他機

#スパロボDD のコーナーには、『大門恵留』役の長久友紀さんがご出演予定です！

係咪女主要交換駕駛

男女豬交換

今日31 2技？

女主進入男主身體?!

有更新

fuck

放生係幾時 新都有得換？

我呢家應該升邊部先

抱大腿盡快拎真31同帝皇先

咁過左個世界先

開左真31POOL啦
抽左BEAM先

星期一有第四次近擊戰

唔介意我廢可以add我

個POOL又廢左

養馬好過

抽咗了

中啲咩

蓋特光束

繼續存到有arx8/gggg

有冇31beam包膠

1round搞掂左

抽左真三一beam, 而家食唔食油+5好🤔

你唔盡抽好難有+5,除左等復刻限定,你係冇機會抽到,我就抽一張食油算

大家中左幾多張七劍

但佢而家有冇+5既需要？thanks

0

食油係咩意思， 唔洗重覆 特破+值？

係，用特別道具升特性
呢支就係油

Yes, 食黎加特性

等埋生放送先

我遲下有多啲油先俾油佢食,暫時冇急切需要去+5,而家3回合4飛已經夠用

真三一beam有咩特別所以抽？

259油

+3 變2回合好用好多

有更新係咪彈左

係
因為要改EXIA 拖爛衫

屌佢笨大

今次嘅回本數係334

等活動完左睇下有冇多油先俾佢

day 1

我 1sr 9r

仲有無大腿俾我抱下

頭PO有個LIST係度

見到，我驚有啲巴打介意加新手

抽足4R

啱啱清左幾個死人, 有位比你加

我當時抽左2個井 淨得換嘅2張

德天使，係咪都要抽，見啲人話實用，我見個pool仲係到

德天使唔係限, 可抽可唔抽, 除非你好有錢

限，同埋粒珠有用

抽筋抽多2張可以上lv5 so

你照add啦
add唔到話講我哋知邊個無位
見到就會free位俾你加

加晒，好多 都full

嘩屌

アンケートのお礼でシャッテ交換チケットなるものを頂いたよ！！

睇黎今個月完NOIR, 然後5月開始玩X OMEGA

喂點先有

首先要日版
然後上星期有做到問卷
再然後張FORM要填你個X OMEGA ID落去

OK我唔係日版可以收皮
不過有港版都無用，我已經唔記得咗OX個ID

無填ID就只會得25石+1卷
有XO ID就多張卷比你5月後換女主, 應該都係SUP
好似開SER惠咁送1張 然後有得抽

果張sub點睇都係新一代

送得既野勁得去邊 沒所謂啦

免費拎張IV級SUP都爽啦
雖然我玩港服唔關我事

收少張IV唔駛chur迎撃戰都抵啦

已經FEEL到牙RED又會比人瘋狂咁屌

第4次迎擊戰啦
又話整R SR升級等出場率高d
到底要第幾次迎擊戰先升級到

我講緊今次XO單野
做問卷嗰陣無講到會送張咁嘅野

我記得有句仲有獎勵日後公佈

※『スーパーロボット大戦DD』のアカウントをお持ちの方へは、
ご回答頂いたお礼として、 Dクリスタル25個とアプリ内アイテムを、
『スーパーロボット大戦DD』のアカウント内に後日配布いたします。

佢真係有話仲有道具送架
dun屈尻阿red

アプリ内アイテム=白卷
無講到XO玩家入左ID會有額外獎品, 5CH同TWITTER都見到堆ON9 懶入宜家屌鬼

咪住,你段野係XO公告CAP出黎?
係就無野了

扣氣bug都未整好
升Grade?慢慢等啦

55 XO度cap既

其實應該都係全SER1張, 然後有玩XO嘅人再額外派多啲

而家仲有冇得填問卷？

3次入面第1次已完

4rd3艾斯亞

好多把劍

食紙乜都串一餐

日本長頸鹿

抽完係咪換31

我會換帝皇
真31 part6定7就拎到，但帝皇要去到part10

BTW 今日除左Beam仲抽到咩ssr?

帝皇係邊隻

魔神凱撒

好多，記得有GN 劍 同天使高達個D

trans am

屌,早知鳩開個omega account填落去
比d白券我有撚用咩

佢有後繼機都唔想投資落能天使度

有三一beam
無得唔抽

話時話幾時生放

星期五晚8點

曾經有個可以刷箱嘅pool擺係你面前，你無好好去珍惜

葵青抽返未

果時未玩返

想搵充黑石，淨係搵到充An機

之前有巴打用外掛俾阿red ban撚左,你唔係諗住可以過到骨呀嘛

儲石嘅你真係抽迎擊POOL好過

知道

希望星期五有驚喜同有500石派

唔抱大腿 part 1都打唔掂

部帝皇幾多改呀

改造機體？ 未升

後面個兩隻用咩機好

你部真三呢？

依家睇返
主角無論招同珠都好廢

係時候又要buff下

未拎呀

買唔買得過

新手無乜技既話可以買400石個包抽下招先

唔好買
你咁買不如抽31

抽咗光束了

呢家咁樣玩住先

佢宜家未推到part6拎真31姐

新手都42300戰...仲高過我

好友。。。

你到底幾時驗眼
唔係第一次

屌 睇唔到

盲

可恥

建議打少d丁

洗牌疊既代價黎
佢後期同人決鬥 抽牌個陣都係合埋眼抽的

起身9粒

日日都係咁就好..

我得2粒

未
準備重蹈上次嘅覆辙

你而家抽返張beam咪升到戰力囉

同上次一樣
等生放送
我想睇吓佢出唔出Noir 3
如果出嘅即係又要抽兩次雙週

教幾乎99.9%話你聽係今個月出

改造機體係咪乜都加

隻三一你架

係?

笑到仆街

仲未有人抽今日個免費10連?

g持 我都唔抽了

我上次清完位就無理過
睇嚟無乜人會add掛無getter beam嘅真三一

佢再唔改制度 下放三珠
就變哂d舊機玩唔到

依家部部新機出珠都準備請舊機食屎

點解31邊重細力過斧

因為你beam放必殺格
最終收益斧會高多少少

+5未？

點會唔加5

抽到加五

睇返原來迎擊POOL 1可以抽第一下拎張SUP
妖女 沙也加 波士

出左咁多次依家應該好多妖女

Pool1 ok
但pool2到底想點

老尷啦

全部IV級常用TYPE嘅SUP,中邊張都抵

暫時3r，2戰斧1 beam 1 拖爛衫，第4 round心大心細中

係呀，100石抵抽

中哂兩張限就睇埋生放送先啦

中波士最唔抵

平機比731回血

想搏張map用

已經有兩張，我想中甲兒祈禱

波士勁到仆街，沙也加先係3張入面最差

係?睇嚟我未睇透DD點玩
我只係想中多幾張IV嘅攻防sub

聽日等阿red送石後再抽

500石 好貴

改造機體係咪乜都加晒就得

係
你宜家淨係改凱撒就得, 拎到真31先再改埋真31

你仲要記得每日去活動打 帶來奇蹟的鐵塊, 每日上限拎3萬分, 27萬分拎晒啲獎品

呢家part 5唔夠戰，見到都要8萬戰，大腿抱晒

如果係WZC就要博
zegapain依d只可以蝦下map1map2既唔抵抽

今次同時擊破係MAP2

拎左31之後，應該換走零號機定V，V就有Map招技（非限定）魯魯修都有兩技（非限定）

走0號機

沒其他咪古蘭修上
雖然我古應該會去4區

收到

前排抽到WZC 3技

到下個雙周我就解放我嗰30張SSR卷, 希望中到

本身見迎擊pool有zegapain map都想抽，望多眼個pool伏到

都係抽攻防step1算

pool1 pool2
一個天一個地
我係阿red真係炒撚左諗依個pool個條友

我就等生放送完左先抽

我戰斧已經+5
抽到都要碎

2張舊卡廢事曬

中到SSR已經值得哂
我8R2SR

號一隻

幾時先有一騎用

屌
點解馬娘可以玩成日
dd只可以掛成日

屌啊
星期一迎撃
媽啊，唔撚想打呀

我都係 唔想打

重諗住馬娘好似公連咁打一陣就熄得 點知咁鬼忙 要日操夜操

變左每個月例牌event
冇得避

day 2 補底

一開始都話每個月一次

我要晶片狗糧

今個event第2次跌1000code

點解你會知道跌左幾多次1000

日夜cap2次圖 Mon住個進度

淨係關心D油

一張圖就cap晒油碎 SSR卷碎 珠碎 SSR突碎 barcode

btw 45/100

又多過我

30/70

18/50

Main 放戰斧定光束好

邊張高lv擺邊張
一樣既話我自己會擺斧

如果每12個鐘有10粒就好

51/100
咁落去 後半都可能掛超1就算

今晚生放情報預定
Noir3
新og雞
交換雞絲

估下仲有冇新野講

Part 14 閃光仆街仔
男女主3技

有NOIR就唔會出主線啦
XO告別式之後應該仲會講DD黎緊點出XO原創

第二章 世界6

第2章一堆作品參戰
鎮6

加新機同buff舊技

Nior出齊3張卡有無得合體

希望有，咁最少其他合體機可以FF

srx

連續三日0SSR

紫色zapiga 2技
-防-氣幾勁

3+1pool 好似幾抵
但今晚又有放生，好似出新野

POOL1 可以拉一下
3張sup都好有用

我見Facebook都有人咁講

抽咗個痴漢，精神可以回30%血，好似唔錯

勁野黎

信連登仔講

開左第2次問卷
玩日版嘅記得去填

好

記得要入埋XO ID

有冇 借黎抄

自己單啦屌你

妖女

執左點down

下個月先執呀

呢D pool不惱都係用嚟攞sub卡

港版無人權

港版玩落方便 但正常玩日版好 福利有時始終唔同
不過DD日港台同步SER已經相對好小差異

咁都係
如果佢唔係港日SER同步，我應該都玩緊日ser

淨係ranking個辛苦程度都倒輸返出去

每pack錢日ser都輸哂啦
少少日本福利真係由鬼佢

我0課寄生蟲嚟
唔關我事

0課仲講人權
你走啦

所以我叫春多
好少屌
因為我根本無俾錢

+1

你應該去fb叫春點火先有用
好似三一beam事件咁 要俾壓力
但今次沒法律壓制 應該沒用
頂多係製造怨氣

重有3個鐘

係咪香港時間8pm?

突然有唔好既預感
X omega主角走過黎客串
食左三個月一次既og位

合理呀，要留住赤羽根係生放
5月換得XO女主sup，然後就開始慢慢補返OG機啲sup

最想佢取消返OG舊機雙倍價錢再賠返個差價
咁就輕鬆換返齊廢鐵

我三日無開game了

係都補雙界皇帝先
出二卡肯定會好勁

+5晒啦

食油 rich

都只係食左一支姐

依家開x omega account有無得攞卷

到今時今日先比我中

BTW day3 補底

無人知係咪同一張卷，但老虎蟹都開左入左先
不過要彩清楚佢要求你入乜野ID，可能唔係add FD 嗰個

開波

赤羽根威啦
執柒仲咁大個mon

因為一陣做主角

阿red呢

嘴砲完叫我

黎料

到DD

人物介紹

W6

中

world 6

嘩

突然對舊人愈來愈不安

睇死又係功防機

萊卡

獸神好有步惡魔人後塵feel

飛雲

全部唔識

飛雲🤣

龍神丸

魔動王

魔動王!!!!

原創機？

新女角部機好at feel

眼鏡狗+英二

估你唔到

優秀姐

真實系互換
然後白騎

白騎士

白騎

死人

即係今次第六真係可能beam弱

白騎應該命特/回特

姐係命回

合體技有可能今個月內就出
所以廢鐵POOL先開一個月

回特出過
應該命回

1.5周年係唔係即係無野抽了
Btw又要pick up番隻game
男主卷換咩珠好

新嗰個原創女，以前紫蘿都有提過個名

地隱俠

可以回家了

即係無特別pool，男女主應該要等第二章中段先有新招

男女豬rip

有送過珠唔會優先強化
預左啦

なかま花咲向寺田自薦
仲要不斷騷擾寺田 我要畫姐姐，我要畫姐姐，我要畫姐姐

邊幾隻未出3技就知幾時到男女豬

未講noir 3?

未
仲吹緊水

なかま亜咲

真? 我仲未睇直播

手殘成性

完左換機就出雷茲納3卡

之後換機

who

見到龍神丸係驚奇
見到魔動王係驚喜

MKII就話姐，強化版基本上無乜分別

你問雷茲納？即係英二

蒼之流星SPT

龍神丸XT都玩左2集啦，毫無波動
魔動王就真係high

龍神丸要賣metal build都唔出奇
魔動王呢排好似無乜玩具出

激勵哥免費珠

佢之前先出完，劣評如潮

唔好咁講
設定上部強化型唔止係再現機
性能比原本個部仲要勁好多

地球技術世界第一

廢鐵1卡調整

老婆在場 12攻 7防

連動被動

真係減返價

真係減價

終於減番做1000

廢鐵調整

唔廢了

寺田剛剛係唔係講優秀姐係唔會換聲優？

減價

屌 岩岩先換完古鐵一技